合約有訂明工時 OT錢 但唔撚肯比是咪犯法？

我間公司（銀行）份合約寫明工時，ot補水幾錢個鐘，每日番工都要打卡，有曬紀錄OT2粒鐘，如果公司單方面話唔撚比ot錢或者鐘，是咪可以去勞工署見？

唔犯法你簽合約嚟把撚呀？